大家食過邊間放題係ok？

大圍銀目好似幾好，夠少人，旺角嗰堆次次都要等位等到仆街

識食一定去兆萬
食完返唔到轉頭

咁多間

旺角間日之食唔錯

食完唔會反轉頭就真

執撚左啦

放題高質極有限

直接入院~

呂以村

KFC

有得派膠一定派硬佢

都係大型連鎖 無乜大分別

食完命有冇命番轉頭

仲諗緊大家食邊間有放題

旺角番本

中環 碗屋